回應處理遊行集會有否要求內地協助 警方：good idea！

警方公布七一升旗禮及遊行集會安排。有外國傳媒問到，處理最近遊行集會活動時，警方有否要求其他地方的資源，包括來自內地的協助。中區警區副指揮官辛子健以英文回答時形容這是「好主意」(It is a good idea)，但否認有香港以外的人員協助警方。

辛子健隨後以廣東話回應時解釋，他第一次聽到有關建議，認為是好意見，但好的意見未必一定要實行，重申目前警方沒有要求外援，至於日後是否需要，他說屬假設問題，不能回應。

片：

佢咩ranking呀
連盧蛇都未出聲，佢一個中區副指揮官、高級警司，都可以話good idea?

仲要比記者用廣東話問點解係好意見嘅時候口啞啞答「咁我哋係open minded架嘛，我哋開放式思維，咁先至希望有啲進步...咁記者朋友提呢個意見呢...因為我第一次聽呀...所以覺得係一個好嘅意見」

人哋外國記者都唔係比意見，明明係一條問題，佢on99屈人哋係比意見

推
乜而家啲警司咁低質素

人哋問英文，佢仲未諗好答案就醒一句it is a good idea
Dse小組討論咩

講中文又1999，吞吞吐吐丶邏輯不清

人哋問佢問題變咗比意見
第一次聽所以就係好意見

連rthk記者都唔知點幫佢兜
段新聞點寫應該諗左好耐

推

推上去

「我哋現階段，由頭到尾無諗過有呢個需要，至於日後會唔會？假設性問題，我答你唔到」

即係唔排除叫公安落嚟啦